見到條街咁多人， 陳雲同佢d狗都吠少幾聲

梗係啦，打稻草人，恐懼撚丫嘛。

晨早我就屌鳩你地熱狗班老母臭閪架啦。

戴口罩只係香港人自私怕死，屌你個傻根老母臭閪，成日扯埋極權黎講，講撚左成年，一到節日長假期就收撚你皮啦！

節日得返傻根起屋企自我隔離，全部恐懼撚都出哂街食飯慶祝

其實香港人唔驚 得連登仔驚武肺姐

廢青、隱青同傻根一樣果班人，乜閪都驚架啦，就算同佢講世界末日都驚一餐架啦。

結論係信得熱狗青城都唔係正常人，正常人依一年除左冇得去旅行，同唔食美心蛋糕，其他野根本生活如常

驚中同照出去無關係喎
同埋成日屌人恐懼做乜 就算武肺對後生無事
咁點解唔想中都唔得？

陳雲熱狗：香港人中政府計，嚇自己，恐懼撚！